RTHK 有監警會接受記者提問

直播

在下述情況下，指控會被列為「無法追查」

不能確定被投訴的警務人員的身份

【監警十年】香港公安當監警會耳邊風！十年來接受率0%